有冇絲打教我英文

我英文差 想學好d 做一個有用既人

Fuck you 火山金大 卜人山 教完

上網搵D英文既學習網,例如